補充番星期三同四既利弊 三正四負

星期三
+ 快D脫離膠著狀態
+ 政府、狗少D時間預備
＋民氣唔會散
— 其他同路人都可能少左時間預備

星期四
＋明日大嶼 星期五下午3點立法會財委會有東大嶼撥款 打到去星期五既話就名正言順
＋多D時間休息同做文宣
— 冇咁快，心急既人會等唔到
— 拖太耐民氣有可能散